［義士一走，中大馬上變駐警基地］Popo清理吐露港公路，務求短時間回復交通

警方表示，警方正盡最大努力與其他政府部門合作清理吐露港公路的路障，務求短時間回復交通。

警方表示，留意到有人聲稱今早約6時會開放吐露港公路南北各一條行車線，短暫恢復道路交通，但事實上，路面上仍然滿布雜物和玻璃碎等，嚴重威脅道路使用者的安全。

當相關部門試圖清理路障時，有人用弓箭、硬物等指嚇外判工作人員，嚴重威脅他們的人身安全，公路上仍然滿布硬物，加上缺乏指示牌及雪糕筒等指示交通措施，貿然開通公路必定會對道路使用者造成危險。

警方表示，截至今日上午10時，吐露港公路已經被惡意堵塞將近60小時，嚴重影響新界居民的出行和緊急服務，再次呼籲中大校方應該履行相關承諾，盡快回復社會安寧及交通秩序。

義士一走，中大變駐警學校

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

10

3毛反對守中大，即係我地要守中大呀！

今場革命既重大危機係由有人話要無謂地守中大開始，完全破壞了流水抗爭！自我消滅be water！

支持呀 2千幾粒TG 又不知明水，真係 最好企到2046